城大隻佬 - 恥於為伍

Shitty之恥 恥於為伍
城大編委 吾城之光

城大人 92罷課
光復香港 時代革命

城大gym soc真係垃撚圾
成班影響曬大學生聲譽

d城大隻佬練咁大隻做乜柒

？？

一班廢物

做狗掛